% !TEX root = report.tex

\begin{titlepage}
  \begin{center}
	Министерство образования Республики Беларусь\\
	[1em]

    Учреждение образования\\
	\MakeUppercase{Белорусский Государственный Университет Информатики и Радиоэлектроники}\\
    [1.5em]

    Факультет компьютерных систем и сетей\\
    [1.5em]

    Кафедра программного обеспечения информационных технологий\\
    [4cm]

    Отчет по лабораторной работе №3 по курсу "<Программное обеспечение встроенных систем">\\
    [4.5cm]

    \begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{4cm}}
      Выполнил           & Проверил    \\
      студент гр. 751005 & Санько Н.С. \\
      Камеко В.В.
      
    \end{tabularx}

    \vfill
    Минск 2020
  \end{center}
\end{titlepage}